人生冇意義了

廢柴

係

每日同自己講一次

我都唔知點解會變做同自己講呢句

yes

咩

係了

唔係